真相…比你知道又點啫？

真相背後嘅真相！

拎完一次又一次嘅光環，幾時先比天收？

真相只有一個！殺人放火拎傑青